[天光道]求棍Van師傅介紹

小弟6月考天光道, 朋友好多都係搵駕院
所以想問巴絲有冇好既師傅推薦

tg:

我跟開張師傅
利申：天光道放學時間1take pass

上網search唔到contacts,
介唔介意tg我

Search 學車易

唔該巴打

之前搵過呢間學 換左兩個師父都係仆街既 好彩未交租車錢 即刻走人

咁黑仔？我油棍一take